---
Title: Dag 14 - Iteratie 2
Date: 2017-09-21
---
 Vandaag hebben we een dag vrij gehad, toch heb ik nog aan sommige punten gewerkt voor individuele opdrachten. Ook is in deze dagen de presentatie gemaakt voor maandag.